今日將會係大選前最後既逃生門

要走好走 等大選跌到熔先入 歐洲就收皮

嘩屌你老母我真係好撚驚

唔好燈

係就好, 希望跌多D, 我月供緊, 都想平D 入貨

點解大選要跌？

幾時All in sqqq

其實我都有D R頭
係11月3日選 但係未咁快有結果
就算真係跌 一投票就跌喇咩?

今日做淡先

2020年仲會覺得港女無國家隊撐
跌都係借勢跌夾好大戶入貨

不明朗風險 機構唔入市提錢走避險囉 唔見美元走強咩

ok all in sqqq

呢d咁嘅標題，冇內容，收皮啦

納指都準備轉燈
苦苦堅持 經已沒意思

time will tell

凡人們知死未?